落選區議員麥美娟周浩鼎傅曉琳獲委任為大嶼山發展諮詢委員會委員

政府委任大嶼山發展諮詢委員會委員
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（二月四日）宣布委任大嶼山發展諮詢委員會八名新委員，以及再度委任十七名現任委員，任期兩年，由二○二○年二月一日至二○二二年一月三十一日。

在未來兩年，大嶼山發展諮詢委員會的職責是通過發展局局長，從整體角度就促進實現大嶼山可持續發展和保育的措施和特定建議，向政府提供意見，以期充分發揮大嶼山獨有的策略性優勢，以配合香港長遠的社會、房屋和經濟發展需要。

二○二○年二月一日起委員會的成員名單如下：

主席
——
發展局局長
非官方委員
—————
陳浩庭
陳啟業
陳沐文#
程鼎一#
周浩鼎#
朱鼎健博士
傅曉琳#
郭正光
林中麟
林群聲教授
劉振江#
劉淑嫻#
劉惠寧博士
李國麟教授
廖舒衡
羅康錦教授#
盧佩瑩教授
麥凱薔博士
麥美娟
蘇澤光
譚鳳儀教授
尹兆堅
黃文漢#
黃倩彤
余漢坤
官方委員
————
發展局常任秘書長（規劃及地政）或代表
發展局常任秘書長（工務）或代表
環境局常任秘書長或代表
運輸及房屋局常任秘書長（運輸）或代表
運輸及房屋局常任秘書長（房屋）或代表
民政事務局常任秘書長或代表
商務及經濟發展局常任秘書長（工商及旅遊）或代表
土木工程拓展署署長
規劃署署長

# 新委員

完
2020年2月4日（星期二）
香港時間17時10分

落選區議員獲委任為諮詢及法定組織成員 第一擊！

有酬金的非官守成員的諮詢及法定組織名表

條list突然間好有用

推

尹兆堅都係wow

李國麟

垃撚圾

繼撚續同香港人對立

有冇錢收先

黃之鋒 制裁list

佢哋仲係立法會議員嘛

個list有有齋落選區議員？

程鼎一#
周浩鼎#
朱鼎健博士

頂頂頂

oush

以後唔洗選啦
選輸咗仲大權力

Dear Carrie

Thank you for the sanction list.

Best wishes,
Solomon

尹兆堅
李國麟

咪撚做啦

傅曉琳
新委員

東涌中
公民黨 ①. 李嘉豪 2,708
新民黨 ②. 傅曉琳* 2,359

落選區議員派公職

林鄭係凝聚緊一個極強大既反政府團隊，做任何野都乞人憎

用武疫做cover, 靜鷄鷄

有人工？

五百幾個委員會入邊一百幾個有錢收
詳情請睇#2